女朋友部notebook自動連左我朋友屋企既wifi

我自己部Macbook壞左
所以借女朋友部notebook上朋友屋企設計文宣
上到去正準備問朋友 wifi密碼係咩之際發覺部電腦已經自動connect左wifi
咁代表d咩?

代表佢係吃豆人吧。。。

帽事嘅

代表你女朋友屋企ssid = default password=12345678
你女朋友同你朋友安全意識唔夠
結果=帽事

咩係吃豆人

只可以證明你女朋友部notebook連過個wifi
並冇足夠證據證明你女朋友同你朋友做過愛
香港行無罪推定的

拉

你咁講我都安樂啲 幾驚比樓主發現

你條女扔左個舊router出街咁岩俾你朋友執到又懶得reset直接用得唔得？

你上埋其他frd屋企試埋個wifi再開po問
話唔定條女同你啲frd 群p話無遇你
條女: prank黎嫁咋!嚇下你咋傻豬

心照啦

咁啱SSID同PW都一樣

你女朋友部notebook同你朋友部router偷食

你朋友無set密碼

重點係自動連左

你女友沒有安全地移除下體

你女朋友用2手notebook

代表你女友暗地裡為你付出好多
知你要到朋友屋企連wifi pw幫你打點埋
細心有愛呀

試下嚟我屋企 應該一樣連到

你信你女朋友個閪無連接到你朋友碌鳩咪得

新科技
而家好多notebook都識自己連WiFi

認真定9up....

9up...我性無能，你問佩哥好過

你條女俾人屌到出晒水啦

女朋友如果上去做愛又點會咁得閒用電腦連WiFi

呢個真 驚咪分手囉 你都係想睇到呢個答案啫

證明你女朋友同朋友一齊整過文宣 好女仔黎

扑野洗乜帶notebook上去啊

如果佢iphone/ipad連過，mac都會自動

Lol

good

樓豬第一日上連登？

又撚
文宣呢屌你

very good

我同朋友係藍絲，女朋友深黃

出埋呢D 舊文膠PO 做咩呢?
拉

兄弟爬山
唔好計咁多

樓主老mk嚟 係出呢啲po

黃溝藍咪變綠囉

Check吓USB有無鬆先

一齊睇套電影先

加甜 唔該